[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (14) 火、雷、急凍同銀鳥去到九月一日

此Post嚴禁外掛飛狗參與討論
"我地曼聯是冠軍" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應
另一位空中飛人：”人生失敗” (ID: 592)

絕對不要用幸福蛋

使用入場券，可以無限挑戰直到贏為止 或 2小時出現時間完畢。

人數不足: 無論已入場或仍在等候入場，都可以都可以離場再入。已入場按離開返回上圖橙色畫面，請再按上方練束。

未選精靈: 入場後按離開，會返回上圖橙色畫面，盡快選好精靈入場，會重返原本果場。

全部瀕死: 返回上圖橙色畫面，重選過6隻/補血再戰，會重返原本果場，不會扣卷！

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四星Raid打
Pokémon Go 香港頻道

Raid Battle小知識

Raid 只會在0600-2045之間出現

平日就返工前、放飯、下午茶、收工、尾水都會多人打

每日可以獲得一次免費挑戰券，不能同時擁有兩張免費券，記得每日都用。

可以喺道館上面嘅 PokéStop 攞到，同一日想再挑戰要買入場券(Premium Pass)。
各地區群組會提供附近 Raid 發生地點，請多加留意 Pinned Message，唔好撳右上角嘅 X，確保獲得最新資訊。

唔該:
急凍鳥用 班吉拉、滾動岩、火系打、次選其他好大力嗰啲(唔好用肥大唔該)
利基亞用 班吉拉、電系打、次選其他好大力嗰啲。
你無卡比背背，幸福蛋最多用1隻，放喺隊伍最後1格，咁樣可以撐耐啲。但係只係放係最尾，因為幸福蛋打RAID既攻擊力同海馬一樣！ 無用架！

常見問題

Q：請問團體戰免費卷每日一次個計法係
A. 第一日用過，到夜晚12點就可以再拎
B.第一日下晝3點用過，就一定要第二日3點先可以再拎

係邊種？

Ａ：接近A

但正確D黎係
每日過左12點, 而你手上冇卷, 你就會轉到1張
換句話講, 如果你尋日張卷未用, 你打左手上張卷, 你變左0卷, 之後你就會轉到1張返黎, 你可以即日再用埋佢

其他基本開Game資料:

巢穴：17年8月10日至8月23日適用

御7家
奇異種 | 九龍灣公園, 濕地公園
小火龍 | 海心公園 中西區海濱長廊上環段
比卡超 | 臨華街遊樂場🤔

🏅解成就系列
紅唇娃: | 荃灣公園 跑馬地馬場
狃拉 |
小山豬 | 屯門海濱 荃灣下花山
戴魯比 | 蒲崗村道公園 天瑞路公園

第一代
穿山鼠 | 深水埗公園
皮皮 | 梨木道公園, 蝴蝶灣公園
六尾 | 車公廟路遊樂場社區園圃
猴怪 | 楊小坑花園
護主犬 | 天水圍公園, 常寧遊樂場
卡斯 | 九龍公園 沙田公園
鐵腕 | 文曲里公園
小海獅 | 中葵涌公園
貝殼怪 | 九龍寨城公園
大岩蛇 | 歌和老街公園
大鉗蟹 | 荔枝角公園
蛋蛋 | 柴灣公園
卡拉卡 | 摩士公園
電擊獸 | 慈雲山中央球場
鉗刀甲 | 沙田馬場 青衣公園
菊石獸 | 荃灣三棟屋, 維園

第二代
毽子草 | 元朗公園
未知圖 | 離島區、海中心
麒麟奇 | 湖山遊樂場
土龍弟 | 青衣海濱
壺壺 | 聯合道公園 摩士4號
熊寶寶 | 麗港公園

最新開Post Template

係巴哈見到嘅，有無人知呢個係咩app或者咩網址？

topic應該係超夢夢登場

臭雞wfc

跟住啲人就會問幾時有

n記仲未肯出

搶左1001

玩左成年終於差唔多開晒圖鑑
差超夢 大隻牛 赫拉赫羅斯 同閃光比卡超

樓下班紅狗估左個霸成2日了
每次一到就黎隔日佢地就用其他隊分身清空個gym,然後再重新佔過
又話藍隊好多人既

New post lm

啲雙經蛋應該點用最化算？
打團戰拎10000經？

進化

大家找寶貝,不過停運

佢老味又係低Cp雷臭雞 屌你咩

連續幾星期 樓下十個Gym 都係長期藍色

雷鳥終於有9字頭

幾時交換屋企住
想r幾蚊仲難過返工

有冇可能整個list包膠下18區邊到有3連櫻或以上地方
今日約左人去元朗早到左又唔識窿路搵地方開櫻farm dust

留名

98iv雷鳥出現了

唉屌，原來準備停止運作

係咪我錯覺?
好似星期二開始啲raid就少咗咁？
4隻雞一齊開都仲疏過以前兩隻兩隻咁既?

第一日好多
之後勁少

上禮拜開始都已經少左
最多係第一轉冰雞果時
依家4雞一齊開反而仲少左RAID

冰雞果時一個區可以同時出5,6隻冰雞
依家4雞一齊開,一個區隨便一隻都見唔到

一早話左 佢地四隻齊出唔一定多左 raid , N 邊撚度咁有良心呀

仲有, 依家打 raid , 係有藥出呀

但仆街到 連彩糖 同 卷都出少左

我今日打一場, 竟然得 藥 同 碎片

屌你老味呀

幾時出超夢

有人俾料先有得整

大家有無覺得呢排少左10km蛋 抽極都無

屋企出左4粒 兩粒出左垃圾，無心機玩10k住

2017好似剩係中過一次10KM
雖然我2月果時先玩返個零月,然後又棄到早幾個禮拜先再玩返

鳩plus 玩後感如何

未送黎
順豐話要check運費係咪個賣家佢俾先送
我唔理啦個賣家話左佢俾我先買,唔肯俾到時頂多咪退錢
唔係運費都要成35蚊

巴打買左幾耐？

禮拜日買,話禮拜一送

順瘋都搞咁耐

成班人 好似第一次淘寶咁

如果係用我比個個淘寶友,佢係唔送香港的

可以用集運,大約3-4日,10蚊雞運

咁即係賣家無比運費 要call 順瘋講返

我真係第一次淘寶。。。

你地算勁,我搞支付寶同淘寶既關係搞到成2禮拜都未搞掂
事情係咁,我用淘寶AC開左個支付寶AC
之後我開支付寶HK發現登入唔到就開多個支付寶AC
入左錢發現我用唔到我既支付寶AC比淘寶既錢
最後唯有用支付寶開淘寶AC比錢
來來回回搞左勁耐

唔只咁小野
因為唔甘心比咁貴順豐
之後搞集運
又要比運貨編號搞左勁耐,結果都係搵同事教我用

細件同埋得一件， 好似順瘋好啲喎 多十雞左右但快

真係第一次淘野
屌咁麻煩,個賣家又唔問返黎,唔知依家點

有無人知淘寶果個如果到期都唔確認收貨會點?

好似會比返個賣家

我前日買左 依家仲係待發貨

cls
順豐禮拜1打俾我係話,要加55蚊
35蚊運費再加20蚊咩住宅費
我就同佢講話運費個賣家話佢肯俾我先買架,然後就彈返去倉,但去到今日都未搞掂

果20蚊住宅我諗住我俾,因為當初無講就當豪俾佢,但運費佢話免我我點都唔俾

How to use your stardust effectively

正常即日發貨，係唔係未比地址

好似係當你收左 你拿拿聲噤退款，個賣家就會好快搵你

我平時會去順豐啲鋪拎 平啲

我比左 人在澳洲 係澳洲地址黎 咁慢唔知關唔關事

待發貨姐係個貨未比個運輸商

你地curveball轉幾多個圈

向前翻騰四周半抱膝

求其畫個tick咁佢都會curve架啦

點先可以變返英文版

個手機系統轉做英文

唔係好明,
姐係話每隻寵都有個位係升到咁上下再升就無咩變化?
咁點搵個位出黎?

係咪你自己有啲膠左啲？
淘寶不嬲都係全國免運費（不包港澳）架啦
邊度有賣家會免運費到香港
順豐不嬲都係35蚊，送工商地址無附加費，送住宅就加20⋯⋯
順豐係直送但係最快，所以最貴
想便宜既就揀4PX
集運去東莞個倉，再轉落黎香港自取只係rmb 9.5

未試過
第一次係多野問D

下次唔好咁傻豬
上黎問清楚先好淘野

咁依家係叫順豐派過黎我俾果55蚊咁?

早知等我開個淘寶團賺返個 go plus 返嚟啦

你地各自運幾隻 go plus , 真係哂撚哂啲運費

之前有人話開嫁,不過唔記我左邊個話

淘寶用集運是常識
首重都係幾蚊雞

住果度果班真係慘
自己都無得玩

請假王cp咁高 痴線

其實睇你打咩, 就算攻擊無用, 防血都有用

老班,肥大呢D好明顯
一到30LV D CP就升得好慢
30LV前一LV升5X-6X,一到30LV得返2X一下

講緊breakpoint,
係低攻果D快招先有明顯分別
好似bite, fury cutter, water gun 呢D

防血有咩用
要打嬴你 你幾高防都係死架啦
又剋鳩你既

有無邊度啲地方多人打raid 屋企附近無人打 早一日玩返 想拎哂嗰4隻雞

度度都有人打

荃灣好似無乜人打

因為傷害冇小數（好似係）
如果a寵用rock throw打b寵，
a寵32.5lv 扣7，a寵33-39lv扣8
咁33lv就係a用rock throw打b既break point

當然你一直升上去生存力會高d
但佢地係以慳塵慳糖作最大輸出作考慮

至於點計
佢地整左份google doc既spreadsheets 黎計唔同寵唔技

實改細啦 , 肯定最終 3800 都無

留意地鐵站嗰啲 , 平日就留意商業區工業區放工時間

周六日 早啲起身走多幾轉 因為多人玩啲

係咪攻擊緊個GYM果時,唔洗等10分鐘就可以放返隻野上去既就係飛狗?
岩先踢左條友落黎,我KEEP住打個GYM無停過,同一條友仲可以放返隻野上去

請假王即係邊隻？

邊到有得睇

第三代有data?

lm

Raid boss catch 有無時限？？

RAID BREAKPOINT CALCULATOR:

QUICK BREAK POINT REFERENCE:

DEFENSIVE BREAK POINT CALCULATOR:

Gamepress出左base stat

Raid Boss 用咩網可以打之前CHECK到IV同技

boss技有alert check到
但捉返黎既人人唔同

唔係好明
咁例如急凍鳥打利基亞
effectiveness係計1定1.4?

不過啲stat點得黎

自
應該係睇招

有次同條女一齊捉
兩個唔同技 r 晒頭

有無買左go plus既巴打話我知,舊野係咪得stop先會幫手轉?
gym係唔會自動幫你轉道具/

leave name

乜有得補咁多次血架咩

係

Alert有技
Iv人人唔同

黑絲

計埋路人/隊友餵既

Gym轉唔到

如果道館金幣不設上限就fatfat啦

屌你衰鬼又真係好好用
省唔少電
依家出去捉成日都無問題
仲要唔洗拎出黎望到實

有隻100IV戴魯比進唔進好
進左好似都無咩用咁

琴日買左
最煩係部電話成日熱到就爆炸咁

下？點解電話會熱？隻game係後台會不斷run?

袋係褲袋少少熱,不過依家咁熱天正常

一個鐘自動捉到幾多隻？

岩先行落去試用
行左個圈佢幫我捉左20隻左右,走甩左差唔多10隻,不過唔洗開mon睇
又真係方便左好多

你地taobao邊間買?

個賣家好爽
咁多人買

說好的信呢?
幾日都無消息

又比同色既飛狗踢出gym

玩返就黎2x日仲係差十幾粒金幣先買到卷

瘋狂坐電車，fatfat

依家咁春熱坐電車真係玩命
圓方係咪仲係小磁怪集散地,係既去涼一日冷氣算

我屋企淨係得小磁怪同天然雀

開親都係瘋狂彈呢兩隻出黎

想儲下鋼章
岩岩望到仲係,聽日去涼下先

圓方成日都收唔到
SMT

銀鳥11:1

係......不過GPS好飄

用自動go plus使乜坐電車架
坐多站既巴士咪得囉

我9:1

圓方呢個場我舊年捉卡斯果時試過
gps係好唔穩,係勝在全場有冷氣又出得密同多
不過個商城設計真係勁on9
上次去搵唔到路點樣行返出黎地面
除左搭返地鐵走唔知要點出返去尖咀果邊

我只係識落小巴/巴士位行馬路出返去路面

商場設計勁on9<--Agger，雖然我成日行，但係都唔係好熟佢個格步

要行去尖咀你係溜冰場個邊往童軍總會個邊行，見到戲曲中心就行隧道落去就已經啦
油麻地就係ThreeSixty個邊行出去，之後行天橋經過柯士甸站再繼續行就可以到駿發花園個邊

迷宮黎 有次借完廁所好辛苦先出得返去

no

有無人知道打完raid有幾長時間去捉boss ？

直到隻野走為止

冰鮮雞收工之後，就周圍都出冰鮮雞

btw 我果頭有個位定時會有大岩蛇同熔岩蟲出黎 個重生時間好似唔定，但就一定係果個位

而加日日坐係到捕蛇

個位海邊黎，仲有鯉魚王同大量第二代主角 平時坐係到鳩hea 無玩pkm go 點知福地黎

路邊執左隻水箭雞 正

啱啱係荃灣打完隻洛基亞 但係係咁話我error捉唔到

反正都係煙 銀雀係雞係公廁

72000分一場

屌錯post

同利真係無緣

荃灣連出兩隻利基亞係附近

港島今日見唔到利

睇我打得咁少Raid, 應該無乜機會打超夢架啦

新玩廿幾lv剩係夠打3階raid 一隻打得下嘅冇 升又升得慢 點玩好

課金開櫻儲伊貝升水伊再追老班raid

又唔係叫你單挑5星
入場出一分力就得架啦

執返一兩隻2xxx cp老班 咪有得玩

我個fd幾個禮拜前先開始玩
一夠10lv已經入去跟隊打神獸

一場可以入20個人
本身就預有幾件新手
如果爆人既話，多幾個新手一樣嬴
如果唔夠人既話，有冇你都冇分別，都係輸
咁點解唔入去？
又唔係一場得十個位 新手入去霸左個位令到其他人辛苦左

好啦 成日覺得擺幾舊垃圾上去企好似好仆街咁

仆街既係30lv 仲係度用6隻蛋

屌岩岩走左隻100IV銀雞,
見到7次捉得1次
臭雞

依家出藥水 唔洗再特登儲藥20 50血藥

見都未見過

本身仲諗住買多個great box
見到今日raids出藥水 即刻唔買

但出藥出好似少左好多糖同金提?

金提就好似冇咩變,
糖就有3粒已經叫做好彩

有咩關係
btw 去到21號咋

係，屌

係出少左金提,無金提真係仆得街,其他少左都仲ok,無呢個真係

有藥水咪降低左Rare candy,TM同金莓跌既機會

大把30幾lv都淨識free ride
肯出力話知你幾lv都唔會有人怪你

我好想死

ikyf 我上星期都走左隻97.x iv 利

班freerider心諗，俾人怪又點，跟手佢地捉隻9X iv神獸

有少少心動想試下玩
想問玩到後期既樂趣係咩

無得生蛋係咪每隻個體值一樣？
樂趣除左收集仲有咩？

係咪馬會 我都係

打道館係咪有bug?

次次打死頭2隻再入都係error
係咪迫人一炮過

打gym 組隊一齊出去掃場
打raid

掃底會仆街生仔冇屎忽
所以n記特登整error

喺銅鑼灣

馬會

我今日兩次都係咁 打左隻隻利基亞兩次 兩次都error唔比捉 頭兩次都95.x iv 第三次捉到 不過得91

轉用iphone 保平安

乜超夢夢invitation係要raid boss徽章咩
依家tg channel講緊話一星都打
要儲boss拎金章

我想問係唔係要30lv或者以上打raid先會出到高iv嘅boss

I我用緊 I phone6s+

一星都打，好嘥 pass

佢地話raid boss依家有bug唔計5星
黎緊fix都未必計番
所以要打埋1-2星刷數量

咁鬼高cp

2089成98%iv又真係慘d

其實我唔信唔計
不過打多啲場，搏出超夢夢時個館機會高啲就正路

有份打無份放寵入去 臨放寵果下 隻人飄走左

但1-2星真係打唔落手
3星都話有怪力同水伊

為左消卷我今日先打左場鯉魚王
見屋企個gym出唔諗就咁左落去

之前未出5星都會嘅
依家真係慳得就慳

去到尾水無野好打我都會咁做，起碼賺左經驗值先

你信呢啲謠言咪打囉

去到尾水無野好打我都會咁做，起碼賺左經驗值先[/quote我想問係唔係要30lv或者以上打raid先會出到高iv

神獸正路
請假王先on9

前日聽班廢老講，佢地話要捉齊今轉呢4隻先有得捉超夢

上太空丫笨

佢玩法都未講實，同埋我唔信會咁鳩屎既

唔係
raid boss fix左iv同cp range
我個fd10lv去痴場打火鳥一捉返黎已經係18xx

RAID BOSS=20LV
IV一定係66.7以上

好似好難出到90以上

班廢老死哂升天嗰陣咪有得一齊捉囉

小弟無知 邊隻係請假王

今日放工廢時又返屋企附近
近近地搭地鐵去冚家村站打紅利

你老味, 14 個人 都打得咁辛苦, 我死哂六隻先啱啱好打完
尾二個波 金 excellent 又彈走撚埋 , 好撚黑仔

你個名

我又唔係掃底自己補
遂隻打削又有問題

好似去太空館果到有得捉

我通常都鐘意一隻一隻打
特別係打蛋太煩，通常打完都要出去補滿隻怪力先打卡比同老班

一出去就比人打尖
一定係一條龍打到尾最穩陣

打死1隻(踢埋出館)之後開始打下一隻之前quit會error,要開始左打下一隻先好quit

一定 nerf 依 4 隻 既 cp 啦
nerf 左超夢 無理由 nerf 佢地

raid 卷特價去到 21/8 , 有冇人抵受到個引誘無課到畀仆街 N 記 ?

1. 真金白銀買堆數據
2. 大堆飛狗以前/而家日日100/50金
3. 亂改團戰奬品pool, 同埋懷疑呢幾日調低咗五級神獸機率

零課清泉lm

最on9係偷改raid rewards 陰濕到
本身想課都即停手

D人鳩傳野好撚傻閪
有人吹話300金買exclusive raid pass

今日寶林好多雀打
但獎勵少左 啲金苺要倒貼

我本身差6糖升電龍
夠膽死打完三日雀都唔齊糖

有冇團購電2032

先回報下
我依家用緊日本城11.9=5粒 每日用12個鍾左右 用左4-5日

1粒用到4-5日？

N 記真係好撚賤。 無預告下 改到 無糖無卷出咁濟。 佢老母呀

打兩場都冇糖
屌你老母
金提得幾粒

無糖 無卷 真係唔撚想打 raid

唔想 打 raid = 遊戲正式死亡

無知一問
邊到係鯉魚王個兜？
利申：住山區 十世都見唔到

海邊

城門河
海港城
海邊未必夠多

一年冇玩
想問下有冇app
可以好似以前GoRadar/Pokealert咁check到附近有咩捉/有咩raid?

wecatch

有個出名既 外國 youtuber 拍片用外掛玩pkmgo
賺埋賺埋 成日送啲小恩小惠畀班 on 9 fans

cap 撚左圖 send 左去 Niantic 投訴
如果 Niantic 唔 ban 鳩佢既, 真係無乜要哂真錢玩依隻game

放上嚟俾大家公審

外掛直播第一日出已經有
搞到棄game 潮都未ban
過多排先ban 左一大堆人

咁都抵玩喎

一早起身兩個acc煙哂4隻利
一隻2046, 兩隻2044
唔撚想做人喇

佢地點會唔知
你都識講出左名
條友成日都換ac黎玩
好難做到野

打左幾鋪都冇金提子既
原本想課淨打糖
依家冇乜心機

仲未有超夢news

咁Bam YouTube帳户/N記Bam IP呢?

ip 無限轉
youtube 關n 記咩事
唯一可以做既係有人report 即查即ban
但要好多人力物力 n 記唔肯做

same
今日打3場都冇

一粒糖要20k咩設計黎
仲要依家肯課都未必有糖on99
用下火雷伊貝背背龍算
其實兩隻都已經夠頂一隻
一遇低過依家cp紅提都唔想俾

Anaheim 出袋獸
係我附近 要揸幾十公里

NorCal 撚好想去但七粒鐘
屋又未執好 搬完屋無耐

無啦啦去咁遠 個到又冇野做

過LA食野

肯定係特登

我去個到揸50公里
但係個到有咩其他野做

睇住佢出傻鴨小火馬
估計係飛狗
現場好多人
正常都唔會喺人群咁玩嘢

鯉魚王

本黎都有諗過課多幾張卷同開埋d背包位
依家咁改唔想課了

打愈多神獸
你就愈少金提

咁樣gym都唔撚洗守啦，正仆街黎，派多少少報酬唔得既

上面講得啱 飛狗日日50, raid 禮物又無啦啦西左

課果個都傻傻地

真係好撚灰，已經r唔到金幣，仲要咁改，課條毛咩
依家每日免費卷都頭痕要點消，自己區又唔係日日出老班

仆街 HKU 又出班，好似日日都有

暫時免費卷目標：利，老噴，背背，怪力

入晒波都係呀？

打完見到低cp 用波蘿蕉提子

兩日連煙利 同 急
一粒彩糖到無 灰

5粒revives, 25支藥水, 3粒金莓

正呀 終於見到附近有藍隊利，仲係冷氣位

雖然預左煙

打左幾場
先得一場有改技卷

呢兩日神鳥CP低到
仆街啦N記

日任完結，11波煙左隻1995 利 又一日

第一次打raid
贏左捉唔到隻路基亞
之後個塔變左塊橙色鬼牌
冇得冇限捉架?
定係過左時限? 求指教

咁低煙左都唔care

用腦諗下

今朝捉左隻銀鳥 得70幾iv

10 捉1 了， 最靚果次2046 得6波 煙埋

啲金莓得番 36 粒咋
取消派回復藥啦

93利 96雷
升邊隻好？
全部上個禮拜捉
唔追啦 糖之前換晒班 應該都唔夠

點鮮雷鳥咁難捉
我屌你老母

無miss過囉

報酬可唔可以固定派多少少，加左野，派多樣都合理丫

金提糖少左 iv低左 仲要難捉左
迫人棄

想問下大家用pokemon go plus個陣
洗唔洗開住個app/開住個mon
事關我放佢係後台無killbapp 但係佢無啦啦自動關左
又要重新入過game再連過
係咪我ram唔夠（6s plus ）

要背景開APP
可以鎖機
唔夠RAM會有影響

有咩setting可以 令到個pkmon長開到
我開多幾個app佢就比人app左

背景開行路計唔計孵蛋？

派埋d復活同200水比我

頭先淨係開左pokemon 一個app
跟住關mon 幾分鐘 再入返去 又比人kill左

計，但用go plus你要預左比平時計得更加少

呢個一向都係個app寫得唔好導致咁樣
無解決辦法

白波越多，獎品相對應會比較多

買多部多ram an機出街用黎掛機算

一開始我都覺
自從識左鎖圈捕捉率提高左唔少

入晒都爆個下慘呢

儲咗半年嘅10k蛋，終於一次過孵晒，好爽

全部Curveball great 金莓都爆就真係冇計

做乜唔係有活動果時開蛋HATCH

覺得火鳥難捉啲，越飛越遠，滑晒成個mon先掂到

啱啱回巢玩返，慣咗手勢，有成版10k就孵晒佢

好灰 。

女友account 三色雞 iv 96,98,98 利iv 89

我就得82 ... 仲要成日捉唔到。

識捉一定係等佢返原位 咩叫越飛越遠

鎖圈等佢返原位攻擊先掉
好難唔中隻雞
捉唔捉到一回事

仲有pinsir

on9
打完隻火雞得廿個傷藥

今日打左場雷雞 12波
+3 damage +3 team contribution
六個人打 三個人+3 傷害
剩60秒, 自己用4隻滾動岩 2250-2450 cp, 一班吉3150 一啟暴3100

多波就多item d
其實夠打既話小人d打拎多波多道具不知幾好

岩岩回鍋，請問咩係iv

隻gmae 出個時已經有iv

虛心求教～

控制唔到呢
有時9個人入到去
左上角寫8個
實際我死左隻出去望係得我1個

香港太多free ride 勁既係小數

請教下點查

假膠

發現飛狗一隻 4xxx km 夠行去日本

其實根本 N 記用啲 Sorting 條件都可以 ban 哂班飛狗啦
佢地唔做咋嘛 屌佢老母

我捉 926x 精靈, 行 870 km

無錯......呢樣野有班外國人做過實驗，雞腸黎既，自己睇啦

本身都諗住買Go Plus，依家可以慳番
N記食屎啦

利升黎無用，升雷

你唔俾人地每日行十幾公里咩

再高都見過啦 真係有心玩 4000好合理

係㗎
好多人組隊私group打
得一個fd一齊打raid，唯有搵同色塔打

今日打雷鳥又一次一個波搞掂

呢幾隻嘢9月1就冇得捉喇！

啲cp咁低 又難捉 一隻90或以上iv嘅神獸都無

有冇開背景app重新整理？同有無霸佔gps嘅app運行緊？

擲極金梅有時都捉唔到好似無咁好用

我覺得隻班好難捉

邊度難

兩隻都煙左

好心佢夜晚都出RAID啦

我愛老班

唔個點解入唔到去打神獸，有冇巴打都係咁？

bug黎
無解嫁 當無左張卷啦

我連續2日都係咁，喊出黎

時間無set自動？

冇set, 我聽日再試試先

86銀鳥唔知升唔升好
煙左好多隻了

夜晚唔出係有原因

咩原因

銀鳥低攻高防
又剋唔到野
冇咩實際作用

擺唔到道館

再加上
超能力系既主宰就到，依家升真係唔知有乜用

請問CP值上面個五星icon係咩寵？

因為夜晚危險囉 你估到到都好似香港咁夜晚都咁多人係街咩

支持剩係香港開到12點

用捉神獸嚟判斷自己既運氣情況真係好準

黑撚到 ...

係隔離餵魚練到1TCP一跳秒神獸
好似係

98%

冰鳥火鳥我要等佢升高先有信心掟中
原位掟好容易太大力

咁可以淨係較某d地方開耐d
反正本身唔同國家出raid既時間都唔同

澳洲勁早完

銀 火 冰 都3個波內搞掂
隻雷次次都捉唔到
而隻老班直情未見過

班吉拉4星黎講 我覺得出得算多
其次就背背龍

卡比獸由神獸出左到依家 1次都未打過

澳洲唔似香港咁0600-1845出?

背背淨係見過一次咁多

目前出4-5隻神獸先有1隻班

N記成年都fix唔到打道館既網絡錯誤
真係好垃圾

開耐d就會有其他國家既人覺得唔公平

公平
一開波已經唔係全球同步仲講咩公平

淨係亞洲限定出火蔥鴨同太陽珊瑚已經夠唔公平啦

大部分game都係分區發行架啦

又唔係得亞洲同香港有限定

講緊係個隻野
點解中美洲係赫拉克羅斯,
我地就得太陽珊瑚

人地地區限係袋獸克拉大隻牛
全部都好睇又好打
你出隻火蔥鴨畀我

話唔定鬼佬係度屌鬼得赫拉克羅斯冇太陽珊瑚呢

快d交換
赫拉克羅斯咁好抽

太陽珊瑚係近赤道就有
所以非亞洲地方一樣有

姐係理論上厄瓜多爾個頭可以捉哂兩隻?

binc

2分鐘揾兩粒糖

奴性咁重

新蒲崗Mikiki：圖騰

晨早流流老班繼續冇人打

想問下耿鬼呢D 3星raid
最少幾多個人夠打

2-3人

冇咁早起身

Thanks巴打
用大班陣 兩個人搞掂了

飲緊茶酒樓有黃隊利， 6波

點知1波中 2011利

想問14，14，13定15，12，14，升邊隻班吉拉好？

急凍鳥捉極都係 90 91
收唔收手好

兩隻都唔升

兩隻都升

邊隻好用d?

你唔夠塵升兩隻？
升15先

雷鳥難捉左 連續兩下攻擊

俾人comment做小磁怪嬲左掛

捉極都係70幾

打gym隻鯉魚王同係街捉有咩唔同？

Raid 係20lv. 但肯定66iv 或以上

搞掂 去完Anaheim
仲去左Westminster同 Costa Mesa
冇理由淨係為隻袋獸揸咁遠

我就82

on 9 9 打嚟打去都係低 iv
低 iv 仲唔夠, 又無卷 又無彩糖, 仲要閃撚走埋 , 冚家鏟

每日打得一次raid
仲要每日都捉唔

開一粒強條經一半都升唔到,幾時先30LV

打多D神獸好快
出神獸就重玩
由29升到34

準備升29

你課左幾多呀 ?

5XX應該

呢幾日打左4場raid,一場都無金莓
點撚樣玩落去呀咁

針無兩頭利
至少依幾日打道館唔會打極隻蛋都仲係滿血

好ON9
捉火雞隻野non stop係咁攻擊
成日fake 9我
部垃圾iphone6 捉捉下彈game, 心知不妙
入返去cp跌左成30
屌你老母
都廢撚時用金莓捉

新顯示嗰個係假cp
你捉到佢佢會變返原本嗰個

道館vs 捉寵金提
我要金提
道館可以磨

隻野攻擊就可以掉波

算少啦
之前玩PAD 一pick都差不多

青, 隻神獸 cp 係喺你打贏佢, 佢縮細嗰一刻就定左
你捉捉下彈 game 再入 , 個新 cp 係 bug左, 假架 。
當你捉左/ 捉唔到之後你睇返你既 冒險筆記, 就知 係當初個 cp 嚟。

係呀, 再咁落去 無得玩架啦
所以我依三日打三隻神獸, 見佢低 iv , 又彈波, 就用紅莓算數

N 記都痴撚線既 , 再咁落去, 去到超夢就已經無哂金莓捉
賤撚到仆街

低IV個啲就唔好用金提啦，留番黎捉超夢夢好過啦

青 原來係咁
好耐冇玩咩都唔知

我依兩日 , 三隻全走 , 女友三隻全捉, 仲要 9x iv , 激撚死我

美國有袋獸？

Anaheim 活動 肯定拎嚟塞於美國佬把口啦 成班葡萄撚屌N 記日本活動唔公平

100IV電擊獸同87IV雷鳥升邊隻好(暫時最高 )
想升黎打鳩利基亞
依家打利淨係得3隻班,兩隻鯉魚龍岩用

定係準備定升多隻班/鯉/黑魯加打超夢夢

iv 唔太重要
雷鳥

總之離開過戰場 再入 就會傷害歸零

傷害量+1
藥水1x
藥水1x
冇糖冇金提冇學習器

公佈完色違比卡超之後
我連普通版都未見過

有冇人覺得 近排官方偷改左獎品之外
仲偷偷地改左傷害量既計法 ?

又偷偷改低左出現率啦肯定

如果 87 IV 雷鳥 係 15 攻既, 咪升得囉

四鳥入面升邊隻先好 邊隻攻城/raid比較實用 因為有d rare candy想用

雷 > 冰 > 火 = 銀

今日打左7場得1場有學習器

連金提都冇係咪想迫死新手

今日打完好似得藥水

上個星期仲好豪咁樣餵尖D寵
今個星期見到冇出金提即刻奶野...

我早兩星期塞左50糖比螳螂

啲獎品咁西你都打 7 場

傷害量+3
有糖有金提有特殊學習器

想轉隊去黃隊

記得之前有次機會轉會，但我無轉到

星期三又打風, 睇嚟 超夢星期三出

同你一樣
我仲餵左沙基拉進大班 至少都有60粒
高CP高IV 因為當時多得濟 搞到我轉唔到波 藥水
之後比左1X粒飛天螳螂 2X粒小刺蛋
依家得返23粒 就住就住用

依家除左95%以上神獸/高iv老班迫住用，其他都唔撚理了，捉唔到就由鳩佢
屌我上禮拜為左啖氣守果半日gym食左40幾粒，依家好想喊

我因為個袋無位所以要掉

防15

幾時有過？

有，好耐以前，只限低等級時先可以轉到

點解想去黃隊?

本身keep咗好多藥
既然而家打raid狂出
即刻掉晒

見到啲五星raid啲reward咁樣，唔課金了

第一次聽有人想去黃隊
注定單機

我果邊啲raid, 同打raid 出力既人多數係黃

而家真係冇9x iv 都唔食金提

雷鳥都變左動作
之前會飛4-5下
依家有時2下就唔飛

頂你岩岩清完個袋又整30舊野黎

點解可以咁多

可能個gym金牌加上7日bonus

你哋啲神獸會唔會隻隻都留？定係低過某個 IV 就會送走？

冇玩成年想捉番D神獸玩下
想問下,而家D神獸OR 4星係咪限定7-22:00 出?唔洗再凌晨去捉架喇?

有冇人覺得一、二星 RAID 其實係可以全日都有？

6-2045 左右

其實raid最好人小 傷害高 多波=多item
比你打得快拎得小野都無意思
當全部人差唔多實力 team contribution大家齊齊+2+3，傷害又加三既話 拎既野都多d

不過最緊要係唔夠多勁人
琴日打利九條友 最高我35lv,第2高34, 跟住就三個30 其他廿幾 打到佢殘血唔夠打

再之前打雷鳥剩55秒 六個有四個35 up, 一個28一個30
我就12個波 藍隊果個有gym control 14個波就拎得最多道具

Wecatch個apps好似用唔到

凌晨你想有咩用？

見到tg group有人講 加上我失眠 咪上個app睇下囉

打暈自己好好咁訓一覺

我都想

課嘅嘢一係唔課一課就788架啦
你話課咗5百幾張券就話姐

蛋會唔會將道管1萬經雙倍架？

唔會

raid boss exp唔係會咩？
之前係顯示一萬實際兩萬
依家係顯示都fix埋

會DOUBLE. 不過唔抵用, 如果計埋捉既話30分鐘都有D趕. 除非你打完之後HEA捉. 跟住又趕去下一個raid度打, 而個raid又好多人排緊.

The majority of players who have used Lucky Eggs on gyms have found that they do not get double XP from doing so. But a handful of players report that they actually have gotten 6,000 XP from Raid Battles after using Lucky Eggs.

條女第一隻雷鳥就97.8
公平咩

其實高IV都係高CP拎黎打飛機姐
實際輸出咪又係有BREAK POINT
根本冇分別

高iv 可以升小0.5-1lv慳小小塵，或者有d情況15iv 升盡先到break point

2040 班 一波入魂 日任又完成

今日個wifi 虧左，home制極都埋唔到個gym

睇黎轉頭落樓捕利算

多唔多人打班??

出係正常位都好多人打

邊區多班出？
利伸 ：暫時都仲未見過

早幾日 HKU 日日都有班
今日一入已經13/14條友，極速完埸

上星期四大埔5 6點連出3隻

利申 捉左隻2083

我九龍人
次次都好多人打

重玩返頭幾日已經捉到隻高iv 無佢真係玩唔返

老班掌握左個技巧易捉好多

老班先多人
前日係MK出
旁邊隻火鳥無人理,老班果邊企左成百人係度

老班乖仔黎架，多數兩波收工

三雞已經無咩人追住黎打

而家就係,之前11波都捉唔到

實用性都係老班>火雷冰>利

見8捉7
1隻98,1隻95,其他80-89

冇隻過90

2隻100班 2隻95班 打老班不了

100x2
唔打班了

你地D100都係打 RAID出?

岩岩打老班，11個波，出左12粒金提，4粒rare candy

今日完全無見過利

水時BB 1隻係RAID
1隻係之前科學園出左100尤基拉
同FD 飛的去

柴灣出過一次

依家D彩虹糖出咁出
以後D卷差唔多要留曬打老班用賺糖先得

係咪好似神獸咁等佢攻擊就完時拋波?

佢mark大口掟波就差唔多

係囉而家打RAID打隻老班返來都唔想升 係街真係好少見到班仔.....

油尖旺一入去就20人
想拎傷害都幾難

93IV ATTACK15 既飛天螳螂 升唔升得過?

一隻raid 一隻都好似科學園

準備縮返個龜頭入去果時掟就岩岩好佢一縮完就中圈

又出班 不過要15分鐘路

唔升等幾時？

大月冇師兄知點買，10個職員10個都唔識

邊度有得買go plus連改裝？改完係咪行出街就識自動捉怪同碌pokestop?
大約幾錢？

TG GROUP班人好戇鳩

你有愛既就升啦...... 我就不了. 星塵唔夠用

升左雙蟲技巨鉗可以打超夢夢
不過都係大班算啦

咪就咁比錢增值入去個iTunes pass度囉

記得有個唱k聚
唔明同Pokemon go有咩關係

成千鳩幾人 ,但得幾條友出聲 仲要好似廢中黎

完全唔知你地講緊乜

好似講緊唔同谷

我果區出聲既一係廢中
一係就溝女
共通點係對PKM冇認識
叫人升滾動岩打超夢夢都有

有alert 仲入小圈子group 把鬼

要吹雞嘛

最智障係分TEAM GROUP竟然三色齊晒

Cap埋人地個名上黎

佢顯示“对不起，你无权查看该宝贝的交易信息“

有無連埋改裝？定係要另外再改？唔見佢有寫改裝

得番3000DUST 遲d先升

你聯絡佢果時直接同埋佢講要改裝免按鈕自動捕捉，佢會識做

好呀唔該哂

破你膠處

飛天螳螂個巢去左邊

飛走左啦

仲興呢d? 咁old school

有無人有興趣收未開既pokemon Gotcha
$400

Tg: KHGamer

有無黃大仙撚

正正係呢家要盡量拎多波（多道具）
更加group埋一齊打 傷害加3 隊伍貢獻加2,3 就已經多d波

應該講 小人d但夠打就得 唔洗咁急100秒內打完

琴日組左6個fd總共8部機打左10場
場場都有10個波以上

街場唔到你控制，所以開私人Group先確保到人數

0.71 版本突然推出
改變孵蛋器樣子
新增超級孵蛋器 (未開放)
新增第三代精靈名稱 (純粹名稱)
附近的 Raid 不再以影子顯示
更大的 Raid 時間倒數
使用 @ 來搜尋招式

Gen3

碗力個巢得個3隻 搞到尋晚專登坐車入去

一日限捉一隻4星怪？迫人課？定pokémon 太多人玩?
我重玩連續6日走怪 好撚頹

Free Pass得一張，一星至五星任你揀一隻
要打多過一場就要用Coins買Premium Pass

詳情自己睇第一頁

神獸iv cp對照表 轉咗
我今日捉到隻2029 基仔但係個表冇

好明顯佢唔係所以IV都列哂出黎啦

因為攻計cp最多比重所以80幾iv 15攻有機會高過91iv 12/13攻
利基亞呢類守強過攻情況會更明顯

所以先更加需要溝通, 試下同唔同人溝通下 睇下大家咩lv睇下夠唔夠打

香港唔似美國，平日收工個啲時候係爆多人
無可能逐個問，問得黎都打完左

煙左隻老班

我返去試下先
我總係覺得要有人開始做先可以bring people together
我果度都會有人多既時候 但多數都會有人行出黎話分隊打/分組打

食完飯見到野生佛烈托斯

香港邊有人會夠膽出聲

唔夠人打個時咪會

可能我係呢邊生活得耐, 特別Raid出左之後, 見到人地係d gym度既話, 就會問你地係咪打raid, 係既就企埋一齊, 有其他人行到附近既話就會叫佢join埋一齊

打RAID入到去出ERROR係咪張pass玩完

當豪左畀乞兒啦

基本上去得Gym位企左係到，十居其九都係打Raid
見到無乜人流既就知個Gym無人打，所以問都唔駛問

點解咁多日仲未見過利

啲C9成日走黎問係咪打緊／有幾多人 成日比佢地問

因為佢地要慳卷
冇人打唔入

倒數完之前撳home出桌面,再等一陣入返去可以打到

呢幾日熱到 樓下有火鳥都唔想打

有次見到有人無啦啦大叫有冇黃隊既朋友一齊打
結果在場既一味禁禁禁冇人so佢

第一次急凍鳥LAST DAY
有條港男LAST MIN趕到場之後落ORDER要人跟佢打

又煙咗隻利 屌佢老味

幾時先有利基亞

膠都廢事畀
係香港人唔該叫返鐵腕

第一次打鯉魚王raid 感覺好浪費

開埸竟然有兩個人

我黎

入錯post 呀

我老母黎架屌你

屌你老母

怪力係咪叫鐵怪

搭車都叫坐車啦
有咩唔講得

想俾人BLOCK其實可以直接出聲

成條假狗咁

岩岩收到隻go plus, 每隔10分鐘就disconnet藍牙, 再隔一段時間就要重新login隻game, 係迷正常？

邊度有鐵手巢

咁都up得出

尋日連煙兩隻

可以填表拎返張pass
Cap圖

似係你開左啲慳電mode/ 限制background data usage 嘅setting

正常要幾耐重入game一次？ 其實正常係迷係background run成晚都唔斷架？

放工 公司嗰區大爆發
三急一雷一班一鐵犀一怪力
打左紅急紅班 捉哂 班囡囡捉班紅班

聽日風假追擊紅雷雞

仲要等多半年N記可以執柒左佢

諗住淘2032電
有冇人一齊集運?

有無方法無咁易中假死 bug
成日避左招大就中假死 bug 隻寵會係畫面消失但又唔出下隻

仲貴過日本城,諗諗下去日本城買算

佢出會打死你嗰招大技唔好避就得

姐係迫你死

巴打

依家覺得老班卡比呢d先係抵玩既怪

用咩機都有影響
收到風AN機有機會用都用唔到
IP就好穩陣可以backdoor連住起碼半個鐘都唔斷

邊度有鐵打巢 ?

日本城咩牌子 ? 幾錢 ?

邊度有鐵馬巢？

有鳩plus 包膠未 用完之後多左幾多塵？

老班

今日打一急一班 有 16 糖彩糖 , 但好似無乜金果

政總

背包有 5 隻 89 - 93 iv 迷你龍同哈古龍, 幾撚時有肥大 raid 打呀, 仆街 N 記

最明顯就係搭車,平日搭巴士既60-80km速手動轉唔到同見唔到怪,佢有機會見到幫你轉同捉
前日坐一程小巴出觀塘一路上幫我捉左30幾隻辣殺

好奇一問, 你地用 go plus , 開香水, 會唔會再捉得多啲 ?

係咪會話有啲捉唔到？

等到下次大技就得

不過而加無哂糖又無塵 每日清下卷算

用紅波捉,實會走佬既
不過係捉得比手動快同多

睇 MYSTIC7 用隻 超夢打 raid , 完全唔吸引喎
招快技 CD 長到 防又唔高

超夢拎黎打J既姐
最有價值球員始終頒比班吉拉

感動岩

屬性問題

N 記 對 超能力系精靈 欠一個公道
超夢, 利基亞, 富迪

鋼, 火系又係 好心就平衡下啦

痴線今日連捉兩隻高CP 佛烈托斯
其中一隻仲要血防14

大鋼蛇 > 佛烈托斯 , btw 垃圾鋼系

我就準備好打超夢夢做fr啦
你哋慢慢升老班啦

岩岩捉完隻果然翁冇熄mon就擺左部電話落褲袋，點知hi下hi下強化左一下，咁就冇左5000 stardust

捉返50隻咪得

果然~~翁~~~~~~~~~~~~~~~~~

之後check一check仲要係低iv，直接賣左
Dump 5000 stardust落海

check check gen 3 啲精靈, 班神獸最吸引

其他真係 ... 好多都係蟲 , 唔靚 又唔可愛
正負電啪啪 唔錯

我二代未齊, 好似仲爭 6,7 隻

連第一隻羊都未見到

未見過羊, 電龍 , 大奶罐, 柯波郎 , 圖騰

10k 出左二階既 羊 而加帶佢行街拎糖，仲差50進

大奶見過一次個影,就係咁岩上左車先見到,架車仲要有排都無站坐,唉

我已經冇開battery saver, 長期連住wifi, 係background run住跳出去上下facebook, 上左一陣就要重新入game

又見到全地圖開櫻

$11.9 5粒應該得一種
唔記得咩牌,但係每粒用得4-5日

老班卡比肥大

一日風假

8號波出超夢夢就正

暴飛龍 請假王 巨金怪

急凍鳥咪係8號波出

終於逼到入gym 今晚金提大戰

佢會話椰樹獸好勁

富迪窒一窒機或者打raid lag death即時玩完
明明攻好高成日都想用下佢

仲未有利基亞
而家3雷2冰1火0利

FB 官方app超食ram

贏左場膠 輸左隻超夢

有時真係極度懷疑tg gp啲人玩到精神錯亂 人地拆你塔就嬲到wtsapp人

咪由佢餵
睇下佢有幾多金莓可以玩
係我就日日都打鳩佢迫佢消到d金莓用鳩曬為止

呢條友見過佢係塔
座塔一半人都係差唔多格式嘅id
都幾肯定係飛人

第二代出頭幾日，放工知道區入面有電龍
當時唔知咁少見
結果就係要帶住隻羊行咗二百幾公里

琴晚迪士尼酒店有電龍 我朋友係嗰度返工幫我捉左 98iv

真係好朋友

比人打緊 仆街藍隊 無人放高cp

袋得13金幣又收皮 次次都係無轉色，但個gym 入面就換左人，啲名就熟口熟面 好似晚晚都係到咁

有無人知除左歌和老街仲有邊度有大岩蛇？
有stone但唔夠糖進唔到

話時話 超夢呢

就咁睇 似係九月先有料到

火都吹熄埋 神鳥變家禽

十號風
三鳥加洛基
電影情節

十號風唔係出超夢咩

超夢應該就快出

有冇急凍同nokia

琴日晏晝回帶

熱到熔

仆街尋日張卷無用到，今日又打風，睇黎要蝕俾佢

x2, 等緊屋企個gym出 望到附近公園有電雞 好多人落左去

想問下點解守塔守左一晚，俾人打左番黎但收唔到金幣嘅？日日都係咁玩，試過兩三次收唔到

x3

等到卡比

卡比都煙 死肥仔扮咩高竇

我仲未有一隻可以放係實戰既卡比 身有4隻 但全部iv 80以下

咁我又有靚iv 既 但原來打卡比得5000經 無下次

仆佢個街 打完紅隊卡比

附近就有藍隊富x 同藍隊利

自從改左獎勵後
呢個禮拜唔用金草莓一隻神獸都捉唔到

所以轉左打老班

老班唔係成日有

頭先 三號波 沖落樓捉 藍雷雞

痴根, 又係智障雞 , 是鳩但用紅霉鳩扔又捉到

打左 N 次, 一隻 187x 以上都無見過, 屌佢老味

3號波出左老班
一波get

New Niantic security measure targets GPS spoofers

頭Post隻飛狗時晨到?

狗肉節

iPhone 更新左pokemon go之後開唔到
開極都彈apps 有無巴打知道解決方法
試過del apps 再裝都係一樣

三個字

要佢地死無全屍

開飛行模式, 閂返 再開

or restart 你個 router

試過呢兩個方法都係唔得

用network 用 wfi 都一樣彈 ?

係 一開就彈試極都係咁 係咪要reset部機？

觀察多幾晚啲 gym , 咪知班飛狗死左未囉

未到 00:00 , 未肯定

我部 ipad 都試過
但我 restart IOS, 再 restart router / 開關一次飛航模式就 ok 架啦喎

你身邊有冇人可以 share 個手機 network 畀你試多次 ?

隻海皇牙今日應該去左杏花

正 唔係話冇佢地我地冇GAME玩既咩

頂 restart 部機就得

聽日好似轉巢？

咁醒神？ 屋企附近啲嘢已經玩厭左，最近全部磁怪，天然雀，黑暗鴉，

遠啲既就大岩蛇，六尾

麻煩轉番個冰系巢番黎北區/大埔

我想要返迷你龍 之前屋企成日有

今晚有會幫人補血既好隊友 希望企耐啲

Ios幾時有得更新？

係河邊/海邊成日都有

我果邊海邊無哂迷你龍 之前有個位又係定時會重生一條。又無左

通常遲An版一至兩日

其實點解要扣起圖圖犬同信使鳥？

信使鳥可能特登留返聖誕，咁圖圖犬呢

綠毛虫大巢好正, 過隻新好快30

好似話係因為個技能 ?

今日試左長開pkm go 放係枱，個生蛋器飄移左2km

上年初初出個陣成日去海港城捉
去一轉差唔多有6-8條
唔知依家仲有冇

又有狗出黎撚? 咩都睇唔到

冇啦 海港城全部一係傻鴨一係鯉魚王

9百幾條都仲係得一條shinny，咁比卡超係咪一世都唔會遇到

摩士果期無捉夠200隻龍系
依家玩到執都唔知捉唔捉得夠200隻龍

樓下啲藍飛狗 gym. 啲名陌陌地生喎 唔通。。。。？

好懷念

我玩左半年都有250條啦

屌，Switch隻Pokemon格鬥game好好玩

利申剛剛release左試玩版，打左一場

d畫面係幾靚
不過其實同打街霸無分別

好想玩

維園正呀

啲怪好疏

小拳石巢？

你嗰區有啫。 你估區區都有咩 我得五十幾咋

隻game岩岩出玩過一排而家想玩返
想問下而家仲有冇果d話你知邊度出稀有精靈，仲有幾多分鐘既alert?

wecatch
helper for pokemon go

日日等超夢夢就快發霉

咩黎

過幾日返香港做訓練員, 終於可以捉Corsola

走左隻2087班吉

2089黎原來
14/15/15

想問下三隻雀大家已經升爆邊隻
本身淨係想升雷，但普攻又好似太慢

呢啲咪實力囉

荃灣平均每2個鐘會生一條係海旁既

荔枝角公園
大量小海師

九龍塘歌和老街公園有大量夢妖

無RAID打啊

袋左41金幣 燒左6金提

九龍塘有利

又打左場冰雞
0糖,0金莓
得張特殊卷
連果都廢事俾是鳩但掉波,又煙左
N記咁玩法真係唔會想再課俾佢

仲考慮緊課唔課鳩plus

試下輸出高d

唔撚課啦，淨係用得紅波
買電又係一筆，又唔知幾時先出第三代
依家淨係靠神獸吊住條命

糞營運嘅極致
唔好俾我把黑暗鴉口講中，睇死佢超夢夢會因為「技術問題」而postpone

有冇螳螂/狃拉巢？

我岩先14個波喎

佢都冇講幾時出又點postpone

突破盲腸

垃圾game

依家係到等超夢出現
無咩點打神獸了

打得越多唔同既Gym，有得打超夢夢既機會先至高喎

佢半年後先出既話

狃拉響葵涌梨木道公園/觀塘功樂道遊樂場
螳螂響花墟公園

Wecatch是咪又死左？

check 到

考驗邊啲先係真正熱心玩嘅玩家

1888 電雞入手

差臭雞利未有靚iv

我已經打左150隻以上既神獸了

岩岩聽朋友講樂富好多人 係咪有咩捉？

今日煙左隻100iv利

記得見過張圖係關於邊隻寵守gym 好d, 有沒人有keep

如果將來 有隻 game 係 pkmgo + pokken 真正囉

唯一唔好就係太少精靈

我都覺，太少精靈
Btw噴火龍大技好L正

唔該巴打，但功樂道遊樂場唔見有

依家啲手機 game 越出越垃圾
玩法 = 以前電腦 game / online game
一堆廢物

用咩寵守都唔緊要，最緊要對家error打唔到

03 果堆比人秒

Error

俾n狗ban咗account

去左我度

附近轉左小海獅巢

圖騰係唔係已經消失哂,而家差佢一隻

邊度？

我決定呢幾日去荔枝角公園捉下海獅
每次一望同場都有10幾隻係度

呢幾日一係海，一係就係西九近地盤位

咁仆街

好期待鐵面忍者同脫殼忍者係咩玩法

有人話要打成千場..... 放棄啦, 一日打一場Raid算鳥..... 有緣能相會.

覺唔覺打老班RAID 一般捉到既IV都唔錯? 定純粹random

尋晚打左隻CP 2097老班
好似係iv 100%

差4隻班

搵到個螳螂重生點 咁啱琴日生蛋出左隻高iv 螳螂

花墟公園, 我陣間去
仲可以去埋九龍仔捉火球鼠

打千場你都好信
全球都唔知有無10個人啦

我果個係港島 耐唔耐就同一個位出

不意外

最新CHECK IV方法係點 好耐冇玩

An GoIV
iOS 唔知邊隻app cap 圖scan iv

想問下有隻84iv. 15/10/13 既蛋升唔升得過
因為爆攻既關係，計出黎max cp好似同其他9x iv既差唔多

但主要拎黎守掉5防又好似差咁d

咁都要問

守塔其實都係靠金提同埋gym error

香港頻道未update，暫時得幾個

#巢穴 2017/8/24-9/6
小海獅 - 荔枝角公園
螳螂 - 花墟
夢妖 - 九龍公園
大岩蛇 - 通州街公園
菊石獸 - 石硤尾公園

蛋都係拎黎守塔用
我覺得血>防>攻

維園大岩蛇

仲有土龍弟弟又搬返返去荃灣海濱度住

我唔明, 巴打係飛狗?? 但係飛狗又公然話自己被人BAN. ??

無課金比人ban左

課太多比人bam

政總公園都係大岩蛇

樓下道館有隻袋獸

人地去旅行返來

戴魯比-青衣東北公園
小巢穴 成日見到有二至四隻

夢妖-歌和老街公園

klb ？

有咩問題

當個人lv愈高
神獸cp就愈低

真係唔出奇 我有個fd美國返嚟，成日曬隻大隻牛

係咪調高左捕捉率 易左咁多

臭雞利例外

自從唔掉金莓
一隻都捉唔到

今日終於有95iv雷鳥
升爆佢算

除左利，呢排全部金提 1-3波就完

咁我一定係垃圾，火雞捉0

其他都平均3捉2

抵撚死啦 飛狗

飛狗末日

邊個位

一早 block左佢啦 , 我只block飛狗

我記得一年前班飛狗成日掛係嘴唇邊話
ban左咪再掛過

咁要拿拿聲啦 , 無臭雞啦

巴打GO PLUS係咪開心使用中

話時話
日本城粒電,我見個唔識既牌子11.9有5粒,GP一粒要6.5
GP果粒係咪勁好多?
我見貴咁多買左5粒果隻算

5粒果隻,聽巴打講4-5日一粒
Gp我就買左這粒未用

我用勁量，$9粒，用左就快兩個星期都仲未換新電

日本城買左2粒gp試下
第一粒暫時用左5日

實戰普攻好似好慢
我都心大心細升唔升好

拎隻雷e射下尿算啦

勁量邊度有得賣

我覺得幾好用喎
不過都係升到2500就算
廢事哂塵

唔用金莓連老班都捉唔到

pokemon go 都興「混血」

混血雙屬性精靈主導 gen 3

呢幾日用菠蘿/普通莓捉老班, 5隻捉到3隻
老班易掟中, 做到球球旋波GREAT THROW中就多數唔會打五六場都無一隻入手

咁快用完?????我原裝一開始果粒玩左成個月都未用完

第三日就收左皮

7x24 non stop?

重課=唔BAN

感謝黨

你有鬼星塵同糖升咩

事源我霸左個道館 又死好彩成日都無比人打
於是霸左成日 但係點解頭先佢返黎得嗰幾蚊

一日最多$50 唔理你霸幾多個gym

原來係咁 唔該曬

啲雀係咪食厭左金莓
餵左幾粒金莓都唔得 一餵紅莓就gotcha
我同屋企人都係咁

你咁講都好似係

我試過低iv Lugia 唔用苺第二下捉到
97iv 金苺都唔得

其實都係講運氣姐 你好彩既乜9都唔用都照捉
有次捉火鳥無哂金莓 喂紅莓9捉 nice great都無
點知一個搞點

最近先玩返,想請問 gym 金幣點計?唔係10分鐘1幣?
守左8h但得33幣既?

隻爛口外掛賤種獌改咗名, 請在在你的左右絲打幫手update template

同時開2部手機,同一個地方一個AC有金鋰魚王,另一個AC連普通鋰魚王都無
唔係FIX死同時出

琴日張卷用唔去 靜到咩raid都無

打鯉魚王啦

咩都無呀

一直都block左
改乜都睇唔到

煙左隻91雷鳥 捉極都係垃圾

我想問如果想買鳩plus正版，想請問邊到有得買

萬年蟲-將軍澳寶康公園

正版去信和望下有無
淘寶果d老番黎，不過照樣玩到

淘寶係假野既話信和都唔會係真啦

巴哈有post教人分真假

估到淘寶唔會咁旬

唔該晒先，得閒過信和睇吓

我打左十幾次， 最高唔過1864 ....

今日捉到好多隻,希望聽日打唔成風,繼續捉

PTC 死左??
login唔到

更新左，唔該哂

你預左啦
其實無乜分別,佢幫你改埋機你都係咁用,正常用到唔壞就得

係呀，瓜左，N記查緊咩事喎

方唔係班飛狗嬲豬 走去攻擊 PTC server 咩

無聊去 hkdiscuss 睇下手機 Game forum , 估唔到 pkmgo topic 主導左

楊小坑公園係比卡超巢
不過仲未有人響嗰度見過閃光比卡超

名人group 班廢中唔洗返工之餘打風落雨都唔驚

想問下啟暴龍最勁攻/防組係咩?
定係已經變成垃圾
冇玩1年

你地WECATCH 網頁版 有冇出現LOAD唔到精靈, GYM呢個情況出現?

check過無問題

又 loop

咁用索帶又咩玩法？ 唔是會reset?

裝左條帶會RESET架咩?

可能佢唔知reset既正確方法係乜

唔係長禁會reset?

我記得佢係授權生產商黎

臭西 Niantic 又食鳩紅隊 raid bonus
打左 14 次黃臭雞 , 無一隻高過 1865 (82 iv)
淨返最後四次機會

係我就淘寶買
改裝左自動捉同轉牌
唔洗下下手動咁煩

屌 我黃隊打左30隻 最高得1881 真心on9 1881仲要係頭幾次打 之後全廢iv 真心屌出黎 niantic真心仆街
明知黃隊想要雷雞 就唔出高iv比我

然後今日打左第七隻冰雞 出左iv98

wecatch呢排老味咁壞
睇黎離收皮不遠矣

卷就得一張 , 出多出少都一鳩樣啦

關咩隊咩事？

我都係望下佢邊個位有出老班呢d咋
唔係點搵

琴日無打，今日鯉魚王 啲大嘢要上山 望住兩次利，班 放棄左

今日打雷雞,

7 個人打 , 傷害 + 3 波, 有 3 金果 6 彩糖 2 特別技卷

今日都打到幾隻班加2隻黃雞同1隻凍雞,跟住就要返學又要打少D SAD

驚佢假 n記會ban姐

我依邊 好多之前日霸夜霸既藍飛狗 id

無左影 好耐無見過

有冇自動捉轉牌同埋充電池版
咁樣燒電好撚貴

充電配件
雖然厚身咗
但唔洗成日懷疑無電斷線已經好正
而且有電量提示

而家飛人係soft ban 定永久

定soft ban幾次先永久？

37蚊美金
貴成咁
咁點解唔買gotcha

keep住玩超過一年既話,買呢舊好似抵過換電

深水埗買$25X

邊間

火球鼠 - 馬鞍山公園

最近無哂利基亞

仲有無人會買生蛋器？想開雙經蛋果下連爆10k蛋

呢個真 差利未有高iv, 佢就死都唔出係我附近

2.1/10KM 9隻10K強

等佢開活動先諗
依家唔抵屌,除非你身上9粒都係10km爆曬

呢隻驚既活動。。驚到2046

就黎30lv .好似有派一個

話時話,有個章係叫咩精英訓練家
訓練1000隻pkm
依個要點樣解?

好似送3個

早幾日升咗,無啦啦書包爆凸90幾個位

等緊車去荃灣，見到附近碼頭有藍隊利

go plus +滑板 捕蛋

點先可以有多D10K強
可以生成10幾粒2K,5K都未轉到1粒10K強

撞彩

重玩返差唔多個半月，都係轉得3粒10km出黎

2個幾星期拎左9粒

我早排都係咁 成20粒都無 但之後連出3粒

網絡錯誤，食左張卷

我呢幾日發現霸gym個gym條bar唔郁的
唔係計埋霸的時間有上去嫁咩, 定我一直記錯左?

銀鳥2062有幾多IV,10粒波都捉唔到

19999999

2056=100iv

好痛

話我199??

我係話每個gym都係個bar計金銀銅章, 但我呢幾日發現霸gym時, 果條bar唔郁,
條bar係咪唔計霸gym時間?

可能係2026
最尾一粒波仲要餵錯左菠蘿
打過兩隻一隻都捉唔到

最尾個粒係唔會捉到,食咩都冇用

每霸1分鐘+1xp gym badge,根本少到唔覺得有郁到條bar

咁上左銀章可能郁得冇咁覺眼
唔該晒解釋

我老味咁打自己樓下個gym
大約打左一個禮拜多d就金左

北角地鐵站打完班再去調景嶺地鐵站打急涷

已經幾日無神獸落袋

睇黎都係要升隻低iv 利

邊洗咁急
四隻都齊
差急涷未有90+
無咩打算升任何一隻 除左雷鳥
已經有30lv 90iv+ 既火伊 背背 月亮伊貝/富迪

差利未有90+
而加升緊急凍同鯉魚龍

其實你地平時講隻寵30lv 係係邊到睇

香港真係好多人打raid下
不過真係好唔慣無咩交流
撩過好幾次人 好多人都幾怕羞下

頭先朗豪坊打利 好鬼多人

睇條bar大約會知 同埋升到30+ 升個cp會減半

好多時個位靚入去等兩等都好多人
但人多可以用呢個優點去再utilize拎多d波

捉唔捉到野都無所謂了 係想要多波拎多d item

佢老味 , 調景嶺 站內入唔到 gym

收得好撚差
本身有多部電話想幫女友打
Hotspot完全唔掂
分開兩場打

放工無野打, 去自己挑三星奉神犬
爭廿幾秒, 有個人加入

輕鬆搞掂 有 4 粒彩糖

我三層都行過 , 全部都 high 到邊 click 唔到入去, 妖把媽